唔知聽日花店請唔請PT送花呢

同上